係房唔見左隻小強 點搵返佢呀!?

佢好撚大隻仲識飛架
頭先諗住捕捉佢點知失敗
一秒內消失左係我視線
依家走失左隻甲由係房
今晚點訓呀!我好掛住佢呀屌你老母

格札叔叔你好嗎
走入我間房的是你嗎
可否依家即刻來伴我
送你一程
La La La La La La..

可能佢爬左上你個身度呢

唔知點解我諗起娃娃愛天下

沒有他 很想去捕捉他
摘了他 哪管他種在誰的家
跪拜他 貪新鮮有如娃娃愛天下

之前試過訓著個陣爬上我塊面
用左1秒get到係咩黎即刻衝去廁所洗面

終於見返佢 但係捉唔到佢
不過不幸中既大幸係佢走左出廳

屌你老母 出去廚房又見到隻 同佢隻抽又比佢走甩左
行出㕑房門又見到隻 好彩今次終於成功擊殺
行入房前望上去見到隻黃蜂
返入房諗住打呢篇野既時候又出現返頭一隻甲由（我估）
好彩今次經過一輪攻擊佢棄權自己走出窗
我即刻關窗結束呢個回合
我屋企好撚多甲由呀 想問有冇好既殺蟲用品介紹

有聲